msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:1
msgid ""
"A LuCI app that helps you config your oled display (SSD1306, 0.91', 128X32) "
"with screensavers! <br /> <br /> Any issues, please go to:"
msgstr "这是一款支持在ssd1306，0.91寸，128x32像素的oled显示屏上显示你要的信息，包含屏保的程序。<br /> <br />任何问题请到："

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:24
msgid "CPU frequency"
msgstr "CPU频率"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:22
msgid "CPU temperature"
msgstr "CPU温度"

msgid "Scroll Text"
msgstr "文字滚动"

msgid "Enable Auto switch"
msgstr "启用定时开关"

msgid "From"
msgstr "起始时间"

msgid "To"
msgstr "结束时间"

msgid "Text you want to scroll"
msgstr "你想要显示的文字"

msgid "which eth to monitor"
msgstr "选择监控哪个网口"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/view/oled/status.htm:20
msgid "Collecting data..."
msgstr ""

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:18
msgid "Date"
msgstr "时间"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:48
msgid "Display miniature bitmap"
msgstr "小图案"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:28
msgid "Display interval(s)"
msgstr "信息显示间隔（秒）"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:28
msgid "Screensaver will activate in set seconds"
msgstr "屏保每间隔设置的时间运行一次"
#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:32
msgid "Draw Many Lines"
msgstr "直线"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:38
msgid "Draw Multiple Circles"
msgstr "多圆"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:36
msgid "Draw Multiple Rectangles"
msgstr "多方块"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:34
msgid "Draw Rectangles"
msgstr "方块"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:44
msgid "Draw Triangles"
msgstr "三角形"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:54
msgid "Draw a bitmap and animate"
msgstr "动图"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:52
msgid "Draw a bitmap and animate movement"
msgstr "变化图"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:40
msgid "Draw a white circle, 10 pixel radius"
msgstr "实心圆"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:15
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:46
msgid "Fill Triangles"
msgstr "三角填充"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:42
msgid "Fill the Round Rectangles"
msgstr "方形填充"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:18
msgid "Format YYYY-MM-DD HH:MM:SS"
msgstr "日期格式 YYYY-MM-DD HH:MM:SS"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:20
msgid "IP"
msgstr ""

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:12
msgid "Info Display"
msgstr "显示信息"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:50
msgid "Invert Display Normalize it"
msgstr "反转"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:20
msgid "LAN IP address"
msgstr "LAN地址"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/view/oled/status.htm:10
msgid "NOT RUNNING"
msgstr ""

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:26
msgid "Network speed"
msgstr "网速"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/controller/oled.lua:7
#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:1
#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:7
msgid "OLED"
msgstr ""

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/view/oled/status.htm:7
msgid "RUNNING"
msgstr ""

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/controller/oled.lua:9
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: ../../package/new/luci-app-oled/luasrc/model/cbi/oled/setting.lua:13
msgid "screensaver"
msgstr "屏保"
